小弟愚見 關於抗爭

見到有人講話每星期唔知出黎on99企 唔知做乜九
話呢啲唔係抗爭 我係唔同意

只要你琴日有出黎 六點銅鑼灣灣仔中環已經係死城
係達至經濟攬炒嘅重要一步

抗爭係長期而痛苦 當我地仍然流於只叫口號
而未有足夠嘅人去作出主動嘅攻擊嘅時候
香港人只可以做嘅 就係拖冧經濟

呢個係我小小嘅諗法
例如琴日港島游行 肯定有好多唔係港島住嘅手足
我懇請呢啲手足 六至八點之前就退場
起碼被狗咬嘅機會小d 反之亦然
咁樣做 商舖九成會唔開 而又比較安全

當然如果見到狗小人而拉左人嘅話
我嘅建議真心唔好走 唔夠膽沖去救人
都應該不停掉雜物 而令到手足有機會自行逃脫

咁當然太多人就真係冇辦法 始終香港人未去到
強行攻擊嘅心理準備

希望大家堅持先有希望 唔係有希望先堅持

1

2

團結 不篤灰 不割

朋友同我講左一段時間Object臥底新招

推